岩岩係銅鑼灣既手捉入

緊記保持獨立思考，岩岩有人大叫趕人咁叫人入太古
千奇唔好入太古/東區呀

推呀

我無野講

推呀 獨立思考

太遲

一落車有速龍

遲左😖
請緊緊記保持獨立思考

屌
真係有鬼